有ig繪帳既你地

一開始係點經營
連自己本身個ig都好少理，除左不停tag就無從入手

一開頭唔好太著緊follower

利 無ac

想開ac 但係唔知點定位
畫一隻公仔串連定點好...

希望有多啲人睇到

串連姐係用隻公仔做主角？

係也
Or calligraphy好似冇咁煩

一開始都係亂follow人
儲儲下有4 千幾5 千
依家懶三年冇update過得返3 千

畫咩嫁？

留ac 互fol啦不如

我諗都係要9follow
雖然有d見你follow番佢佢就會unfollow你

無玩

畫得靚又多人受咪多followers

宜家d所謂香港插畫咪又係sell共鳴野
唔關畫得靚唔靚事

lm

真係有意思？

岩哂比人用黎打飛機

想知大家會睇重like數定follower多啲

又好似幾有道理